高價收靚女用過嘅口罩！

作學術用途🙏🏻🙏🏻

收$150一個，即場除+20

價可議👍🏻

有意Pm😊😊🙇🏻‍♂️

好人一生平安👌🏻🙏🏻

中左武漢肺炎既岩唔岩?
送埋d黃綠痰比你

原味口罩

有口臭再加20

毒撚用過既ok?

10蚊個 有意留tg

Tg hugo1991

口水+10

靚女嘅話
直接吐啲痰我個口度

唔鍾意口臭

一個用過嘅口罩換兩盒新嘅ok?

自貼先

我免費+倒貼兩盒全新ok?

搏咩⋯⋯

鄧晞果D要唔要

應該好香~~

M巾收唔收

靚仔用過既要唔要？

口罩
奶罩

我太樣衰

要收黎研究吓

你留番啲口罩遮住自己個樣..

孕婦啱唔啱

靚唔靚